天文台：考慮明日日出前改發八號烈風或暴風信號

要去追風了

天文台公布，按照現時預測路徑，颱風浪卡會在今晚至明早最接近香港，在本港以南約500公里內掠過，再加上與一股東北季候風的共同影響，預料本港風勢會在晚間逐漸增強。與浪卡相關的狂風驟雨亦會逐漸影響廣東沿岸。天文台會視乎本地風力情況，明天(13日)早上日出前考慮改發八號烈風或暴風信號。

掛10分鐘就夠

喂柒： 返工啦

然後中午落波番工

咩明日出前一丁發八號？

返工撚表示返學其實好撚開心

兩點掛都係日出前呀
兩點掛 5點落 夠鐘返工

李氏力場系統現正啟動，
請勿負評干擾運作。

唔好呀，我好撚鐘意返工呀

個風好撚遠下wor

8號又點 work from home 啦 7頭

wiki睇過新準則每次掛八號或以上個風都晌400km以內